落場睇下幾多人嗌就知，連登大政治家起唔到風向根本係廢

所以大家唔好見到佢地分化post過千正皮就灰心

香港獨立

當初嗌時代革命咪一樣有飯民打手阻止

老實泛民都要搵食，當聲勢越大嘅時候，佢地只可以唔出聲

唔好舉美國旗
唔好嗌時代革命
唔好裝修
唔好私了

唔知佢地幾多係勝利球迷/大中華港豬/網軍

跟風撚佔大多數

有時都懷疑緊班風向撚玩激將法
越叫香港人唔好做 唔畀做 就一定會有反彈
光時 裝修 私了 黎明 加泰集會
唔係有人帶風向嘅話應該完全冇水花

幾個台既live都播曬口號出黎

---------------
香港獨立 唯一出路

香港獨立

仲有：
火魔法係鬼
土魔法係鬼
拎刀插警甴係鬼
有槍係鬼

其實已經唔使理，繼續做，遲早佢哋會接受

就贏我會出黎補刀

利申：暖氣軍師

雖然連登慢慢同外界脫節，但係呢個輿論戰場依然唔可以放棄，連登嘅影響係長遠架，如果唔係都唔會有噉多派系嘅人係連登角力。

係呢到勸告所有派別嘅香港人，唔好為一時利益賣走呢次機會，你地一生仲有廿零三十年，但係今次嘅事件足以影響全香港未來幾代人，為公利，要無私，如果你認同咩身份都好首先你係香港人，噉就收手啦。

連登係一個好重要嘅輿論戰場。

22號個集會，李卓仁都已經認清中共冇可能會妥協

不割

要堅守輿論戰線

唯一出路

當初七八月舉英美期俾戇鳩仔圍屌啊

本身都冇乜宣傳 有過千人都算係咁